@BOOK{KLL,
	author = "Куликова, Л. Л.",
	title = "Методические указания по курсу «Основы IT-менеджмента»",
	address = "И.",
	publisher = "ИрНИТУ",
	year = 2016,
	numpages = 246,
}

@BOOK{KKK,
	author = "ЗАО «Кодекс»",
	title = "Экономическое оценка инвестиций и принятие управленческих решений",
	address = "M.",
	publisher = "Издательство стандартов",
	year = 1985,
	numpages = 7,
}

@MISC{doe:website,
	AUTHOR = "John Doe",
	TITLE = "the website title",
	YEAR = 2011,
	NOTE = "url{http://whereever/file.ext}"
}
